有無人知隻野叫咩名？

超級可愛嘅恐龍仔
想知邊到有得買

有無啲唔係煙屎牙嘅龍仔

Google恐龍公仔得淘寶 yahoo拍賣嗰啲濕鳩地方見到有
咁可愛嘅恐龍仔無可能係淘寶產物嚟咖

寶寶龍

Google唔到喎師兄

啟暴龍

阿德

mk top同觀塘apm 都有間精品店有得買 唔算貴

唔該曬

買唔買到

未得閒去買呀